拍拖要有適當距離

太近 失去自由
太遠 失去感覺

10

9

8

7

6

5

4

啱呀

3

2

1

而家保持1.5米距離

適當距離

行近 我又怕驚動你 我又怕心難死